未一齊就又拖手又擁抱果d

代表咩
會唔會有d怪

雞囉

兵囉

仲好臭